如果真係開4:2，有無波台友會退出連登？

屌錯人要認，唔退出都起碼道個歉
係咪咁講先

？